其實有冇一個場比和理非去做

勇武出去衝
和理非坐機場
各一個地方唔會有爭執
一個地方2派人好難攪

push

無和理非勇武之分

唔需要分，大家兄弟👬

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

大家明白
但和理非一批係安全為先
有危險會先離場
如何連機場佢地都唔再想出以後就會少左一批企出黎既人

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好